求打機list 10K

小弟玩開playerunknown's battlegrounds 想砌部高質電腦黎玩

隻game唔知係優化未做好定唔知點
1070都有d位少少lag，講緊中效

所以如果想流暢玩建議加budget到萬二或以上

如果唔係就汁張i7/r7 1070既list

自己搵悠二list